俾廢老騷擾，多謝手足解圍

TLDR, 全民勇武，守護香港

同女朋友2個人食完飯番歸，經過連儂牆，見有黃藍店就隨口傾吓真假龍門餐廳。點知有個廢老聽到，就釣住我地尾。

我係入街lift 後發現俾廢老跟嘅。之後再經過3條電梯去到屋企樓下。就確定係俾佢有心跟縱。

因為唔能夠俾佢跟埋上門口俾佢知道住咩單位，就由life 口行番出閘門。佢亦跟埋到閘門。我就問佢係咪識我，做乜跟住我。廢老九唔答八話佢想去邊就去邊。我同女友唯有出平台公園坐低諗點做。個廢老離遠望住。跟住救星就到。

原來有位街坊手足，佢睇到全個過程，話俾我地知，由街lift 開始佢已經跟住。問我地有乜要幫手。

我話而家多個人佢可能會放棄跟縱，於是試吓去手足(另一座) 睇吓佢會唔會跟。

點知個廢老仲跟埋嚟。我地就嘈起上嚟。個廢老仲郁手郁腳，按手足膊頭，又篤我心口。廢老問口話想我，手足隔住我同廢老中間。我地拖拖吓就有大量街坊圍住，廢老亦一時無得發難。手足就叫我同女友番上樓先。為保女友安全我倆便先回家。

#1 多謝手足義勇出手相助
#2 藍絲廢老有可能隨時使用暴力，時刻都要關注自己身邊
#3 如果手足見到請留個tg, 一齊食個飯多謝你
#4 事先要學識簡易反跟縱法，再應用日常路線。萬一落單時就可以早有準備。
#5 全民勇武，有廢老騷擾同路人我也必定會挺身而出

咁撚痴線

自己手足自己救
必要時候請神獸

會唔會變左跟住手足上樓
希望手足無事

廢老郁手果下可以考慮同手足一齊自衛，迅速解決。

我唔要食飯 互含得唔得

基本上全部building 50米內都有一個消防喉轆(Fire Hose Reel)，入面有空間確保拉喉時既順暢，
而現時大部分都以隱藏式做個櫃去收埋佢。
打開消防喉轆門並不會觸發警報

注意：要打爆右上紅色之玻璃（break glass）或打開水掣才會響起警報。
大家要注意防火意識，歡迎轉發

香港有愛

佢想報你803 手足請小心 803就係拎錢比呢d 廢老刷存在

講起身你地講既野都好普通
個廢老咁都要跟

9成係D藍絲廢老gp又唔知傳緊D咩垃圾戰術

叫得做廢老, 咪就現實根本唔重要嗰班人
冇野要做, 冇野想做, 冇人會搵佢地, 不被需要, 上左年紀, 不學無術, 一事無成, 所謂"人生經驗"只得不斷重複錯誤, 不斷強調自己嘅低級技能冇進步過並引以為傲, 隨時加埋日光日白飲啤酒, 係馬會亂投注然後口upup "唔中嘅唔中嘅"嗰啲
呢個時期咪突然搵到人生意義周圍追擊後生

btw, 真係要小心人身安全, 低賤藍絲係好多無q用但係好煩膠嘅計劃

引佢去後巷神獸算啦

巴打講中晒
班廢老冇野出色,人間廢物淨係識恰細路昅下女 淫老
我俾樓主打撚左佢

獅鳥啦 廢老輕鬆ok

大家要學下個位手足 唔好怕事
甴近平

要學識保護自己先呀

咁都唔帶佢去花園請佢食雞翼？你點做主人家迎客？

我今日心情...好撚曳

講左好耐, 行山杖必備

得罪講句，你咁撚廢不如算啦，廢老都驚廢老唔出刀嘅話我真係未撚驚過

好撚痴線
下次見到呢啲打斷手腳都冇問題啦

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人從來都唔會用腦魔。

知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

希望手足見到可以報個平安
不過手足好大隻 又無嚮連儂牆俾人跟，希望無事

一個都驚, 有多個手足已經可以幫佢埋單啦

我自己一個可能反而開咗拖
但當時第一反應係保住條女安全先

條廢佬咁勁

習曱甴

你又唔敢打 直接跑兩步放撚左佢啦

叫你女友企埋一邊咪開得拖

本人生得大份 真係未遇過有廢老敢開我拖

人生少好多煩惱

邊區？

你地小心唔好行入d暗位無cctv
因住廢老跟你二個入去打你地
到時候無野影到 真係慘

呢句真
佢唔拎刀洗撚驚佢
當打波咁打柒佢老母

位手足都幾眼利

廢老跟你 手足就跟廢老 拍戲咁

等佢走再跟返佢

其實你跑快兩步佢都跟唔到你啦

係囉，之後反跟蹤返佢轉頭都仲得

巴打你係咪好瘦的？

分析得好好

平時練下體能，同佢玩10k
睇下佢跟唔跟到

廢老問口話想我
巴打係咪講係咪講廢老想開口話我？

得罪講句條廢老一郁手就應該已經要召喚神獸

附近有cam 就唔好啦

做啲運動 唔使咩十項全能 但至少要條女feel到安全

有cam咪仲好可以睇到邊個郁手先

一打一你都冇信心要操下啦唔係次次都咁好彩有人幫

搵個垃圾桶都打能死佢
千祈唔好咁做

即刻打7佢啦

你引佢入後巷已經搞掂啦,咁都要人幫手,你自己反省下將來真係出事既時候你保唔保護到自己女朋友

打起上嚟壓住個廢老，條女踢鳩佢都輕鬆ko啦

巴打下次見到咁就要留意下附近有冇武器準備保護自己

打啦屌你老母
仲嘈

帶佢去個靜d地方濕佢一獲喇
點撚知佢係咪賊黎

而家公民警棍+頭冚日日跟身

師鳥啦

仲唔打鳩佢

引佢去冇CAM地方喇
廢老唔收過佢皮以為自己真係愛國英雄一打十

幾時先識MMA, 掃佢落地再頸lock

crazy

多謝

就係呢種心態, 2對1自己地頭對廢老都唔敢MMA, 番屋企唔好出街啦, 學乜野抗爭呀

有次我因爲著黑衫戴口罩，
俾藍絲怒啤，先口角
繼而佢郁手郁腳
好彩好多街坊幫手叫囂鬧佢
叫我走先

點知人地收埋咩係身，樓主穩陣做法無問題

你大約幾多歲你個樣係咪好nice？

我通常同人講道理，不過講完對方會响地下同瞓著左

樓主好廢

跟撚返佢轉頭

無野影到先好，方便自己私鳥

叫條女自己行到m記等 再去車9 個廢老 先返去搵女女

下次直接嚼

適當嘅時候勇武啦
你估佢做得啲乜

下次冇咁多好人

保自己啦下次

個邏輯喺邊?一直俾佢跟住就好安全?

幾押韻

同意

俾我行去啲陰暗位 佢跟埋黎就

跑咪得囉 如果廢老咁都追到你地就真係要反省下做多啲運動

你同你女朋友仲有手足有成三個人都唔去馬
我係廢老都唔驚你地啦

係咪想搞你條女咋

廢咪認...
你一開頭搞掂個廢老佢已經唔會傷害到你女友

我都覺同佢條女都係兩個廢撚到閪咁

香港人要守望相助呀！
手足一個都不能少！

下次請神獸解決

push

廢老未必係老人家
可能係休班警
如果 真係老人就

謝謝手足。

我諗唔關有冇信心單挑打贏事，而係唔想捲埋女朋友入street fight，始終打起上嚟太多變數

打得贏就冇捲其他人入黎呢回事

香港人總有藉口為自己既廢辯護

連仔可唔可以定期強登出連登一次

人人情況唔同，質疑黎做乜

四海之內 皆手足也

自己友自己救
多謝手足！

其實明知俾人跟就唔好返屋企樓下

贊同樓主,勿被分化撚誤。 吾系個個人都可以有勇氣鶳, 點知條友有冇帶住武器, 或者有其他同伴跟住! 班死退休黑警同便衣警甘撚陰濕 鐘意人多恰人

梗係引佢入後巷
之後發生咩事都冇人知啦

識玩嘅下次帶佢搭lift去是但一層
拉佢去後樓梯打佢獲金

打個癈老講到好似拳賽打足8round咁

帶佢上樓，行去後樓梯咪得

屌你老母3對1廢老

廢佬
跑走都得啦
再唔係咪唔好返屋企住囉

好撚正
鍵盤戰士可以copy呢堆字用

唔洗客氣
小事

呢啲我一定開遮

然後由得佢自己跣低唔幫佢

改錯標題
標題：我是廢物 完

正解 推呢個

所以低賤藍絲最唔值錢嘅就係時間，可以低成本咁做好多纏擾嘅事甚至唔介意出手打人，所謂膽正命平。

下次記得影佢相
最好拍埋片